24" Mon 邊隻好?

想要隻24"左右既MON, 有冇SPEAKER都無所謂, 要可以掛牆既
見CLUBLIKE隻24ML600M 1200蚊, O唔OK? 定係有更好既SUGGESTION?

1200蚊 太少

budget太少?
24寸有咩好介紹?唔洗4K

係呀 budget 太少，去youtuber search 2020 monitor 24

24"1080p mon一千都唔洗喎

睇你要唔要usbc 駁laptop

搭單問而家啲LED mon仲易唔易有鬼影/殘影？

有就最冇,冇都冇乜所謂,唔係必要

求其1000$... aoc

lg 24ml600 腦場做緊1120
asus vp249he 999

我上網見LG 24MK600 同24ML600, ML600平D,但係望SPEC又睇唔出有咩分別

岩岩再SEARCH又見到DELL 2419 同2421 好似都OK咁, 以qualit計,dell好定lg好?

各大牌子 的 售後服務 是點？

samsung, lg, asus 邊間好啲？

小米

1000蚊就是撚但啦，揀老婆咩，又唔係買144hz 4k。落去3c 親身睇實物，合眼緣就試機拎走，我5分鐘都冇就畀錢走左
仲有隻benq gw2480, 同lg , asus 3隻睇落去好似一樣panel

60 75hz
Samsung LS24R350
144hz
Asus VG259Q
Acer VG252QP

9成都LED 架啦

same

LED背光

27吋1080會起格，27就要2k ，display card又要換

msi mag241c

咁未求奇未算

打機落返1080 144濛小小都好多1080 60

有冇24” 144hz ips推介？貴啲唔係問題